單身🐶暗戀感受

有冇人試過暗戀一個人會好想知對方啲野但又唔敢佢/佢身邊嘅朋友？成日聽佢啲朋友講起佢都想再知多啲但又唔敢再問太多，驚俾人知道我對佢有意思...

感覺上佢對另一個女仔好似有啲野咁，但有時聽佢啲朋友講到佢又好似對我有啲野咁...好混亂啊！睇唔撚透

自己摔碟啦，幾廿歲人仲咁多FF

i know that feel sis
佢一舉一動 一個眼神都會令我諗好多野
到底佢係咪都有feel 定我諗多左
有時諗如果我之前冇應承個仆街ex同佢拍拖 (我唔係想藉機踏人 但佢真係......不過條路自己揀) 大膽D表白 故事又會唔會唔同
明明近在咫尺 但其實係遠在天邊
佢有好多野我都好想知 但唔敢亦無機會問
佢都有女朋友啦 人地又高又有樣 憑咩同人爭 何況我唔會破壞人幸福
兩年幾三年尼 我一直叫自己放低 有時冇諗 以為自己已經冇再鐘意佢 但只係假象
為佢做到既亦只係d 好細微既野 提佢帶野同遞枝水 呢D
依家grad埋 以後都唔知仲有冇機會見

佢啲朋友講到一舊舊咁 講到佢同我好似有路咁 但我見有個女同學好似幾冧佢TT

衰D講句句唔理得其他人咁多 如果佢d fd都咁講 而你又真心想同佢開始 不妨大膽D 衰左起碼心息好過我咁後悔

絲打有冇幻想過有日係街撞到佢會點🤭

我諗都係微笑點個頭咁 以前補習都撞過佢幾次

我係男，暗戀緊個女仔
完全唔知點入手，要到9月先叫可能有機會
但又怕呢兩個月佢識到男朋友

試過暗戀，冇膽追佢結果佢比其他男仔追走咗，超心痛

毒撚性格完全唔知點追女仔，唔知點開始
宜家個女仔仲要有其他人追緊

返屋企自己打多啲飛機，條女就會自動鍾意你👍🏻

80%諗多左